被封新「咪神」 曹思詩倒奶晒腿勁養眼

要胸有胸，要腿有腿，正呀！

一開始就烏身倒奶，冇得輸喇～

咩嘢事都可以慶祝一餐～

瞓床晒腿～

烏身倒奶兼且派心心冧男友～

真係冇得頂呀！

曹思詩仲好大方成日上載水着相派福利。

好索呀！

難怪網友都話要力捧佢做無綫新一代「咪神」喇！

仲有網友封佢做「翻版唐詩詠」𠻹吖！

行山都不忘晒線～

贏晒喇！

無綫人才輩出，咩類型嘅靚女都有，單單靠副靚樣未必成功上位，所以近年唔少無綫小花選擇喺節目性感上陣，務求喺芸芸小花中突「圍」而出，今次就輪到曹思詩彈出啦！曹思詩最近為無綫官方FACEBOOK專頁「SEE SEE TVB」拍攝短片，當中佢換上多件低胸衫，大騷32C激凸上圍，仲不時烏身倒奶，隨即成為網民熱話！

床上擺甫無限遐想

片中所見，飾演麻煩女友嘅曹思詩做出唔少「港女」行為，包括無端端向男友發脾氣，唔識煮嘢食，仲要咩嘢事都可以慶祝一餐等，但相信大家嘅重點都唔係佢嘅演技上，而係身材囉！皆因着低胸短裙嘅曹思詩晒胸又晒腿，養眼程度爆燈，又好難叫人唔放錯焦點。鏡頭一轉，曹思詩換上小背心同熱褲，喺床上大擺性感甫士，認真令人無限遐想。之後佢仲嚟一招烏身倒奶，兼且派心心冧男友，就連鏡頭後嘅雄性動物都抵擋唔住，流住鼻血留言大讚佢「SUPER HOT」，仲話要力捧佢做無綫新一代「咪神」！

「翻版唐詩詠」

呢位潛力新「咪神」現年25歲，演出過唔少無綫劇集，不過都係做路人角色為主，就連近期熱播劇《全職沒女》都有佢份，直至早前主持節目《山系女行Yama Girl》而為人熟悉。另外，唔少網友都話曹思詩同絕世好女友唐詩詠好似樣，因而被封「翻版唐詩詠」。曹思詩仲好大方，經常喺社交網上載水着相派福利，就連行山都會性感打扮，所以唔講咁多，大家睇相啦！

網民有話兒：
AraXXXHo：SUPER HOT!!!
XXXryLam：嘩！烏身倒奶呢招掂！
XXmmyChXX：估唔到佢身材咁好喎！
KaLXXX：條女熟口熟面，好似成日做路人甲。

除左都係有眼耳口鼻邊忽似唐詩詠？
除左對燈有乜咁正？

好撚豬

對燈都唔多正

咁都唔正平時食開咩女咁把炮

得對奶

個口唔知乜事， 啲牙明明齊 但好哨咁

這麼醜的囡

呢條女咁多年都唔掂

臭閪格

曾志偉.jpg

好撚樣衰

味濃

嘩好樣衰

個樣中左幅射黎？
如果佢唔化咁濃個樣唔chok會好少少

d記者成日話網民封佢為乜乜乜
想問呢d網民邊到黎？

D網民咪就係佢地自己囉

連高登、fb都搵唔到吹奏呢條女個post

好撚樣衰！醜八怪

唐詩詠無既野佢有，佢有既野唐詩詠無

咁Ig係乜撚嘢？

負評

認真，呢個有得屌我真係唔會屌

32c其實都好普通 除咗bra無乜剩

普通貨咋喎

呢個真係死剩對奶

好樣衰

一般貨色

邊忽似c詠？

有波就咪神？

邊位...？

個記者好應該先去驗眼

屌你，逢女都係神。
樣奶腿 全部唔掂

冇樣

豬西當女神

如果唐詩詠係10分
呢條女最多得1分,比對波架

自製網民真係好on9 想捧邊個就加句網民瘋傳
我屌 得佢個網先有既post都叫瘋傳 傳左去火星？

唐詩詠正好多好多好多好多

法官大人

大波就一定正？咁你去搵欣宜啦on9

不了

最憎口大女

豬

32c其實都唔係好大

咁都正平時食開咩屎咁陰公

(Show blocked user 曹思詩)

G

撈味重到

男人黎??

係咪又係兵仔擺上嚟搏上位咋

識佢

翻版唐詩詠

係個樣好衰

影衰唐詩詠 咁辣殺

個樣好大陣蝗味

好撚樣衰 唔係講笑

仲樣衰過無記Julia喎,中幅射咁
唔係有對奶就大晒

佢手腳唔協調呀定係弱智？ 張張相e牙鬆鋼

On9,唔通比利先可以評價啲足球員？

除左大波，佢仲有咩

似Yumiko多過唐詩詠wor
不過係樣衰版個隻

這麼醜的妞.jpg

原來see see tvb係tvb㗎

邊撚個

咁撚細

邊位

醜撚到

變性人？

你屌埋我個份

Real

樣衰到

咪佢老母 咁細
btw講緊同之前d咪神比

仆街
以前d翻版vcd仲高質素過佢

300蚊都唔想比

邊撚度似唐詩詠？

好似國產凌凌柒個玫瑰

點忽似唐詩詠

屌你老母咩 一早俾你嚇撚死 唔好拎佢同唐詩穎比啦

on9.....c級乳溝會咁淺? 咁都叫咪神?
當我地小學畢業岩岩識扯旗?

得2條坑
叫咪神
好撚嬲
好想投訴寫文條友

個鼻假到成條撚咁直

今次好過份喎，連對波都冇咩睇頭就想屈我地網民封佢做「咪神」

b

咁撚樣衰都要捧
仲話係大波版唐詩詠，邊撚度似

白雲都正過佢

樣衰到,點同詩詠比

頂晒隆得c 乜撚嘢新咪神呀 我屌你老母

佢白色泳衣果張

佢個樣啲表情幾搞笑

咁樣衰邊撚度似唐詩詠呀屌

究竟無綫有幾多個咪神

嘩屌 好撚樣衰

YUMIKO

咁撚樣柒

一d都唔正播